痴撚線 依個網咁撚正你唔係唔用呀？

夠曬懶 一打開就有得做任務

幾分鐘唔係唔做呀

推！